11k 砌機list 求改進

用途主要都係打下機希望砌返2070, 同底板要有wifi

MB: Gigabyte B450 Aorus Pro Wifi $1065
CPU: Ryzen 5 2600x $1595
RAM: Adata XPG Gammix D10 3200Mhz 8GBx2 $990
DP: MSI RTX2070 ARMOR 8GB GDDR6 $4600
SSD: Samsung 970 evo 500GB M.2 $890
HDD: WD blue 2TB $395
PSU: Corsair CX550M $537
Case: Antec P7 $329
Cooler: Noctua U12S $400
total:$10801

條list 咁樣o唔ok?

另外想搵隻mon, 27吋 144mhz
budget $3000 有咩推薦?
Thx Ching!

等3600X

牛轉rm650，cx牛好撚廢

2k144用2080喇
2070中低炸
唔好曬錢

好, 咁張m.2 轉返250gb
跟住換火牛

11k 砌到2080?
求list

唔急等多幾個月 3代就出
塊板上唔上到Ram3200？
唔望技嘉板 唔清楚

就係幫朋友砌, 佢心急
塊板上到3200呀
ching 有冇其他有wifi ac 既板推介?

1080p 144定 2k 144?
另外 27inch mon 分 fhd / 2k

買到2k 當然2k好啲
但係驚張卡推唔到姐

thx Ching !

想問多少少野,
如果砌intel 會唔會好啲?

冇問題

全部new egg買可能可以升2080

Wi-Fi 可以另買個M.2/PciE版 幾百蚊
海鮮List果位師兄既MSI板無Wi-Fi

AC板唔係有埋wifi架咩?

有呀

，抱歉，我搞錯左

推144一定intel好啲
加多少少換9700k更好

thanks ching

技嘉

與其用Corsair RM系列power supply unit，倒不如用Corsair RMx系列啦
Corsair RMx系列PSU使用較新、較好的Type 4 - 24-pin ATX模組線（有電容架），而
Corsair RM系列PSU使用較舊、較差的Type 3 - 24-pin ATX模組線。